903廣播劇 《黃金少年season 5》

當年season4完話season5會喺10年後播，今年好似就係啦。

一齊推到903搞返呢個project 啦。細個一放學就仆返屋企聽。

有d咁既事

有啊，當年有買佢本書，入邊寫架

黃金的身價可升可跌 市場競賽

咁你都記得

發仔⋯

推

推上早霸王

Season4都死撚哂啦仲可以點做落去

我淨係記得最尾發明俠同楊千嬅生左個仔，之後就唔知點。係叫做有啲伏線咁囉

當年聲演d DJ好多都走晒，重點做…

幾時播

YouTube聽緊